CCTVB狗餅台出現在書展，洗緊小朋友腦，大家識做啦

無線新聞 是是旦旦

一、徹底撤回修例二、收回暴動定性三、釋放所有義士四、追究警隊濫權五、立即雙真普選